如果你地認同呢場係公平嘅選舉，咁唔洗指意今後美國會幫香港爭取公義

因為如果你地認同呢場係公平嘅選舉

即係你地認同孌童登同佢團隊選舉舞弊嘅行為

即係你地企係公義嘅敵對面，即係你地擁抱不義
即係中共嘅根基：中共建立在不義嘅根基，所以佢所擁立嘅就係不義
即係你地實質係與中共同一陣線

咁既然美國經過一場不義嘅選舉產生佢地新一屆嘅政府
佢地國家今後（如果最終竊國成功）就係建基係不義之上，亦唔會對坑同樣不義嘅中共

唔好忘記咁多年黎 trump trump 為香港人做左幾多野，尤其係 2019 年 11 月 27 日

終於知道點解咁多人憎 trump

(突發)CNN、MSNBC同美聯社宣佈拜登勝出

左膠已經fc左係公平公正

追求公義嘅人係唔會向孌童登個政權尋求協助去對抗不義

五毛/ 玩膠撚最近口頭禪：

fc
fake news
右膠
連燈仔
愛侵力
黃衛兵
連衛兵
小粉黃
輸打贏要
不願面對現實
唔係主流媒體
nbc cnn冇播
你係美國人咩？
果然唔值得擁有民主
民主係咁架喇，兒燈仔
你哋都冇投票權嘈乜撚野呀
呢啲就係cctoy 最渴望嘅民主自由

我已經幫你地一次過講曬，你地可以躝返出去啦

癡呆登同我解釋下點解要圍板阻住出面啲人監票

佢哋會話因為入面已經有兩黨嘅人點票
但又唔會提，點票員要企喺幾十米外睇唔到啲票寫乜

結果係入面 又要gop監票員keep 6 feet distance
監條撚

所謂監票員企嘅位置遠到用要望遠鏡睇先得如果冇做那渣手段點解唔可以企近啲觀票？

入面有GOP人比人趕走

民主黨監票員都唔畀睇啦

民主黨監票員：呢個係一場政變，費城貪污非常嚴重

五毛左膠快撚啲入黎話支持拜登上任啦咁就可以block曬你地

唔使灰心
Trump仍然會連任

香港人，如果你地承認孌童登，咁你地最多就只配有孌童登個種民主，而唔會得到 trump trump 個種民主

有啲危，要過一輪法律程序，但依家美國人已經當 biden 贏左 ....

美國依家全國上下一齊製造既定事實，試圖淹沒選舉舞弊嘅指控

我地追求嘅係制度上嘅公義

Fact check撚唔該死返入你老母個閪入面

政治係咁黑暗架啦，仲以為呢個世界有正義？on9

Trump真係有能力既，咪自己操控選票囉

唔夠人茅就認輸啦

樓上又可以block一件

條法案係國會幾乎一致通過，佢根本冇得唔簽，而佢制裁力度根本好細。

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

如果 under biden，根本過 house of representatives 都過唔到

有咩影響?